其實一兩百蚊真係好少錢

好多人都講 $188 一年 好貴 不了
但其實200蚊都唔洗真係好少錢
我打份牛工 揾得少 但打機間中都會課下金
一個月課金都可能唔止200蚊
所以200蚊對大部份連登仔嚟講其實唔係一個大數

但多定少錢係一回事 100蚊可以好少錢但你唔會拎200去買一包Tempo
點解? 因為你知佢唔值 唔係比唔比得起嘅問題

當初好多人揚言幾百都比 其實當初係一眾巴打知道營運要錢
當初又見連巴咁有心 所以好多人都打算大力支持

但事移世易 當初講話聽民意 會自由開放嘅LIHKG已經變咗同當年高登相差無幾
連巴都比人日日鬧到變連狗

你先賺咗水廣告 宜家又要人用高價支持你營運成本
想食哂兩家茶禮 仲要用返當年人人都憎高登嘅果套去管LIHKG
宜家比錢仲要連IAP都無想直接用Paypal慳埋Apple果三成佣

講真 錢 唔是咁賺的
你搞得好 我相信今日你500都照大把人聲都唔出一句就比
但你睇下宜家幾多人鬧就知咩事

回頭是岸呀

打機一個月課幾千蚊都唔想比錢連狗

188買到隻 PUBG玩

其實好多時真係唔係數字問題
又唔係要幾千蚊
VIP呢啲可有可無嘅嘢好多時都係為啖氣

有人會買有人唔買 最終就要睇佢係人心入面值唔值個價

試水溫

似十足啲無良地產商
逐次逐次試你底線

正皮

你可以唔俾

問題根本唔係呢度

連尼住個facebook自從舊年去完旅行之後已經人間蒸發咗
親民形象，咩以個人身份及非謀利的方式向會員提供更好的用戶體驗的連尼住，只係呃人過檔用，而家乜柒都無哂

188淨block 廣告, 其他功能又廢
而家唔係話188多錢, 係買返黎d野唔值呢個價

連9俾高登趕走嗰陣都大把巴打叫佢唔好再黐埋高登
當時又係想食兩家茶禮，宜家現眼報

Pm功能呀 由開波講撚到依家嘅pm功能都重未有 每次更新都要屌下連狗今次更新有pm功能未

不如返高登啦大家

起碼小返d 小學雞同5p

講真 人係感情生物
見你食哂兩家茶禮但收我平啲
我寧願捱貴價啲但你做得公公道道
百幾蚊少少錢 我估大部份人都只係睇比得條氣順唔順

一個咁嘅論壇
我要碌100個post先搵到1個高質嘅
其餘99個唔係低能你問我答
就係小學雞嘢
睇得咁辛苦仲要um188蚊
真係痴撚線

咁多低質會員 但block會員淨係block得果一千
188 不了

188 一年講真 大把人時薪都呢個價
但你要我比$188/年 冇乜特別新功能仲要上黎睇感情台咁撚多小學雞5P仔
不了

講真 淨係block ads 學啲人講用ad blocks已經得
當你失去咗人地信任時 就唔好覺得你信任值188咁多

188有冇啲咩新功能先
以前8蚊咁低玩

去廣告同埋加上限

我每個月都課幾千落PAD啦
但連狗真係唔值188

已dl返高登app 今次真係撐唔落

高登見

個陣佢咪又係借高登賺錢

咁都有分抵比同唔抵比嘅

果陣借高登賺錢, 0成本, 所以收8蚊
而家佢做返牙祖個位, 就收188
即係話比你聽果陣佢靠牙租賺左幾撚多

高登ser 就15蚊
自己ser就188

188/年 真係獅子開大口
完全諗唔到有邊一忽值依個價

最重要係連登太多低質會員，無左以前高登個feel,變左普通論壇，又多5毛，d人又政治冷感

平台廢, 管理人閪, 會員質素低
根本就係網上版大陸, 得人多, 乜都垃圾

一早就知連狗份人閪啦
果陣未賺到錢, 先扮好人咋
根本一直都唔抵比, 比個偽君子管理既論壇, 遲早都會低質

禁錯制買左1年可以點

開新壇喇屌

以前高登多姿多采，又作下歌又潮文，而加好似乜都無咁，得返d你問我答，tg小圈子

你睇下啲你問我答都可以上到熱門就知呢到有幾咁低質啦

依度三兩日就拎個IG女神出黎笑
十足十D娛樂雜誌咁

再開都無意思，返去高登有ac既就返去，無ac低質會員做返cd-rom最好

要用Paypal都好難㩒錯啫

起碼3成都係感情台D ON9 POST

咩日日都好想同男友扑嘢又係

創意台沒落

林早洩一樣信唔過 寧願開新

創意台多正評果d post, 咪又係男男女女情情愛愛既搞笑野
一係就性事

根本就係一班高質少少既5p仔

高登打手

開完新嘅咪又一樣，人有權就會變質

好心班人死番5p

變唔緊要 想揾錢都正常
揾都好似林早洩連狗咁肉酸真係少見

係值唔值既問題
當tempo 一百蚊一包，但維達賣緊兩蚊包
你仲係唔係繼續買tempo?

俾188睇d 去discuss抄翻黎既post啊
sor不了
翻高登好過
死連狗連蓄

不過講真,其實當初好多人太單純,無啦啦joe比連囝冼一鑊,一時之間成班無腦信晒連囝,家下先識反抗都無用,個勢已經係佢度

乜叉都高登打手
全世界得兩個forum?

連狗刷到靚首抽都唔識運用
佢一開壇即出vip 188蚊,一定大把人買
而家賺撚到笑啦
結果而家先出, 個個都唔順氣唔比錢, 買adblock

你地唔信波台手足有乜計
波台手足一早比證據出黎, 唔係盲反
係你班傻仔寧願比時間連狗都唔聽下人講

佢都唔諗諗當初點解個壇會成功
反其到而行咪失敗囉 就係咁簡單

再新只會愈黎愈小人，最後高登連登乜登都執，大家去香討uwant? 連最後有自由既討論都無埋

唔好唔記得舊登仲有sms

成人台同感情台淨係VIP先入得
應該夠大把人去課

咁就正, 班5p中學雞咁撚窮一定死去其他台交換tg
唔洗再見到佢地吠

當初早洩都恃住個勢係佢度㗎
LIHKG最尾咪又係成功咗
最後仲連早洩本來唔想都迫住要搞upgrade
我敢肯定團結就是力量

回家了

邊個寫apps唔係為揾錢呀
根本就係林早洩同連狗自己搞到咁柒

啲人就係嫌小學雞太多 寧願少人

愛回家啦屌

但而到太多低汁會員有account ,無可能無啦啦ban佢地

想高質咪去膠登
又嫌人少

連登仔自己低質關人撚事咩
人地只係要收錢開個ser
廣告又好、月費又好
如果佢收高月費可以激走啲唔肯畀錢嘅低質用戶
我支持佢加價

倒果為因
就係唔低質果d頂唔順連登咁低質都收188先唔比錢
如果有返高登以前既質素肯定大把人比188

返去咪一樣比林早洩撚
林早洩同連狗根本一撚樣

唔肯課錢俾連囝就低質

唔好講高登 淨係連登頭3個月同而家比都差好遠

牙祖知道自己衰左都有改善
暫時唔知連狗識唔識知衰, 會唔會改善
所以暫時牙祖>>>連狗

高質係會員
點解d錢要比晒個壇？

我就見唔到依家反啲人幾「唔低質」
根本質就低㗎啦，只係要唔要廣告
依家啲user佢請返嚟㗎咩
你畀個錢可以控制到用戶質素？邊個責任都未分得清，你同我請反嘅人唔低質？

點解唔出pm?因為要寫code不了
成個照板抄曬落黎
唔洗自己諗個idea重衰過100毛
仲想收咁多賺錢
公道講句
同支那寶冇分別

頭3個月d人除左盲撐連狗都尚算正常
之後個壇出名左就好撚多5p狗同埋公審post

林早洩點食水都唔會咁深啦係咪丫

如果要開，真係要搞返個得isp注冊或者出個vip俾年費出個vip區淨係俾vip用嘅嚟block鳩曬啲小學雞五毛仲要限制非vip會員嘅出post同回覆數量，咁就有得諗過

Bigcondom 5p感情加波台

屌佢洗鬼寫咩，反正抄HKG+個個code

唔通林早洩衰多次 又回歸連登咩
呢兩條友都係想賺到盡 理撚得你死
不如開新好過

其實有樣野想講好耐
前排日和開post貼姣而愛扑野d相
比連尼住成個ac連埋d分身一齊bam哂重del哂d留言同開過既post
好似好多人都唔知e件事咁
連尼住出面回應下好喎

緊係要啦
Pm個位置又要入地址
無錢賺不了

個壇搞成咁唔關連狗事?
邀請碼引左成堆垃圾入黎, ok都算數
做錯野搞到個壇垃圾晒仲敢收188, 唔怪佢唔通怪牙祖?

An機同ios個app都差勁遠

連登低質真係關人撚事咩唉
人地只係俾個option你減廣告
你覺得個論壇低質唔畀錢
都唔會令個論壇高質咗個喎
明唔明個邏輯？
點解你地會將用戶質素同VIP拉埋嚟講
你可以話188蚊減唔值得，但連登user低質所以188唔值得，邏輯根本唔通
你唔好同我講你唔知邏輯有問題但你地唔低質喎

依加唔係講緊個價貴唔貴 係值唔值

生日想乞句生日快樂, 連狗一個鐘就入去
問其他野, 連狗要賺錢不了

講真 根本係管治手法乞人憎啲人先屌
user小唔小學雞其實就唔多關佢事嘅

邀請碼引晒d垃圾入黎
唔係佢既錯係邊個錯呀?
做錯野仲收188, 咁都唔屌得呀?

收188真係得啖笑

其實我開po無講過關user事
比人騎劫咗個論點

比較想知佢同個姣西咩關係

上下討論區都要俾錢
仲要又彈 app 又斷 server
不如限定收費會員先上得啦
我即刻刪 app 唔上呀連狗

開新啲人都淆啦 點知你班友仔 會唔會又走 開個server 討好唔倒你班友又叫走 點算
Btw 連仔同你買VIP 唔係問題呀 你開放iOS 有得下載啦 整啲個apps 係方便大家
依家用你個apps 就係因為方便易睇同順 你要錢營運無可厚非 希望你唔好步阿joe 後路啦

會俾人告丫
博唔過
即del

至少牙祖唔會亂收錢

已經超越咗丫joe啦188

小咗廣告費
不了

就睇下佢危機處理如何

del咪del囉
但係佢將個ac好似人間蒸發左咁

呢樣真

btw我已經忘記左高登個email

無架啦，除非佢即開俾apple同埋開多啲新功能，應該會少啲人屌

188都無可厚非

利申 上個禮拜有晚連登上唔到
係高登見到有人講先知

驚訓咗佢又出post
學中共手法咪得

高登你唔入時事台都唔會見到咁多5毛(其實連登都有)
但連登就算你去邊個台都會見到堆5p狗
已經唔能夠斬腳趾避沙蟲

好似重恐嚇添
唔知真唔真
近排連仔真係多花臣

你開新都唔會搵得返以往高登既味道
因為人已經唔同晒

咪一撚樣
林早洩就永遠唔update
去到2017仲要分流 又慢久唔久仲熄燈
連狗就諗住收188加廣告cover返營運條數
其實佢地兩個合作最好 真正開源節流

真心鄧apple唔抵
之前打機課金, 隻game出錯唔賠錢
同apple 講refund返二千幾蚊
根本apple值得賺果3成

188我覺得ok 如果佢整得好 再開放apple 下載
價值觀不同可理解

一開頭仲係威係勢話聽從民意
到而家連個pm都仲未整到
真心8蚊都比多你喇

Agree

點都好過比林早洩連狗呢兩條撚屌撚

屌你老味早洩同連狗一撚樣
一個做起高登個朵再出去搵食
一個偷鳩人地既人氣然後拎出去搵食
重要同對面間公司夾計扮撚晒無辜咁撚樣搵打手上黎洗白

一個女夜鬼唔使講
一個又係一撚樣一講某個topic即del post重要唔撚解釋

都未計一開壇同肥屍有乜撚野台底交易

你老味連尼住無一次出黎解釋過d決定

個價值觀係咪188/12 188/365？

WhatsApp收8蚊都有人話唔畀㗎啦
個服務好清楚
就係減廣告（同加上限乜乜物物）
唔明點解仲有其他考慮嘅嘢
唔通第一日用連登就要考慮值唔值得俾佢賺廣告費咩

比你標題呃左個正評

早洩都叫光明正大有頭有面你搵得到佢地
個連尼住勉強以前都叫儲到d名氣上開高登都識佢

而家你突然有個三唔識七既人彈出黎話起新壇然後又要ISP又呢樣果樣
我就唔敢信佢啦

之前rubbish 單野仲有無人記得?

188，4餐美心到無左
但係188少個廣告 值咩？

連狗你都有今日啦逼害我地牙祖

用課金黎計可以咁講

188一年一個app
我買個Adblock 15蚊用一世咩app都得

我有adblock使撚畀188你走廣告咩人家重要15蚊用成世
188？我捐咗佢唔好？人唔笑，狗都吠啦

有reply notification既話就比 可惜等左咁耐都係無

一兩百好少
乘大佢就好撚多
個個諗住少就俾條仆街賺死得人多

以前hkg+有過
不過係廢既

如果佢份人有人情味我都可以會心軟比錢佢賺
可惜佢一驚蝕錢就秒速del post, 仲快過牙祖, 完全唔顧會員感受
屌佢老母

逼你用咩
Adblock會唔會畀返整連登營運先？
我就講到明我係想畀營運費

買左188未?買左再同你拗

但你心軟咗上嚟畀佢賺廣告費喎
定你用緊Adblock？

其實你唔知我一早block咗你嘛？
我好早已經知你係低質㗎啦

其實又關咩事呢?
我比唔比廣告費佢賺, 用唔用adblock, 都對我既觀點無影響

咁你咪畀囉，關我撚事呀 on撚99 衝出嚟吠 做咩啫你

算啦 實有人覺得唔值 我同你一樣
我關注係佢會有咩功能多啲 你營運要錢我知
但我都要知我俾左啲錢 我得倒啲咩

轉移視線
我等緊你出188蚊幫我地低質會員交營運費呀

課金啦咁多野講
幫親戚朋友俾埋等連狗快 d 建設新連登啦

bye

?

返高登先係出路,再睇下隻草泥馬點搞囉，反正佢都係搵食姐，搞好個app唔好搞d會員我覺得返去無問題，但而加連登低質會員太多，長遠只有死路一條變uwant香討，連屌5p字都比人屌返轉頭，係高登仲唔比人屌死？而加仲要無乜人理5p字，好多高登文化開始無哂

咁人地偶像連狗都整左1年先整到vip
佢身為fans學偶像遲3個月先比188都好正常呀

不了

回家啦咁多位 牙袓開定門等緊我地

高登

188都俾唔起就咪學人講支持營運啦
入去188集中貼條link貼個圖 你就係英雄義士

高登開唔到ac
Send咗信admin又無覆

話大了個d說穿了係無ac
有Ac既一齊走留低班低汁人係到圍爐

你點開？

一直都兩邊上

Isp囉

其實唔比咪唔比 當無出過囉

成班垃圾聲大大
一叫你貼個188會員證明黎睇就潛
死窮撚就咪扮大袋話人乞衣啦垃圾

其實連登依加背後已經係紅底

5p救世主

先唔講188值唔值 咁樣自貼拎優悅感 為乜

你知既野實在太多

一叫佢俾錢影都唔見啦

優悅感就唔一定有
但188俾唔起就講咩分返365日去計唔多
跌又跌左咁
呢d先係垃圾
真心支持既俾個188貼個圖證明自己真係少少錢都俾得起
講野都有事例證明

想比咪比 你唔比咪廣告咁簡單 有咩好嘈

當初又係到屌無vip
話有vip一定買vip
而家出咗又嫌貴，其實百幾二百一年好正常。

好多人都大大聲講用adblock
個個都咁諗，唔洗營運啦
不如汁柒左佢，大家各有各走?

錢就唔撚比架啦，我等緊大家回巢，連登一出左到而加都無返過去，我後悔當初仲叫人一齊轉

岩岩返去睇下，個個post都係得幾個comment,慘不忍睹，我決定要帶隊救高登，我要返以前高汁既高登，唔想日日睇你問我答呀

上林狗個壇好意講回家嗰班人知唔知醜
同香港回歸祖國一樣咁撚難聽

佢而家同林早洩隻過街老鼠有咩分別
林早洩條柒頭到最後都曉出嚟扮死狗被人屌吓，聽吓用家意見
佢？咪好似共產黨咁，打倒霸權呀，生活會好美好呀，轉頭就屌死你班蟻民
所有人上咗位有權勢之後，都係一樣，就係自己嘅利益最重要

你覺得貴咪睇返廣告
又唔係將本來免費版功能放到去vip先有

其實我想佢創立一套新規矩管理下啲五毛假膠煩膠

以前個套無為而治唔係唔好
但你睇而家每況愈下
稍為敏感啲既題材
就好快有人煽風點火引戰，人身攻擊
無論係有企圖既五毛，定係冇目的純粹搞事既假膠
睇一兩頁已經唔想睇
就算Block左，人地引用又係見到

起碼你要比用家睇到呢188係抵比
課真價實咁

就算而家做唔到
你咪當說人投資囉
話之你係ubisoft走數狗，定係真材實料
承諾下，做啲野比人睇先說服到人

可能初初唔知原來咁多困難
咪同大家商量下 公開啲 傾下計咁
就算係扮下野 出啲公關post比人屌下都好丫

咩個個呀
起碼你同扮絲打咩咩咩話支持營運丫嘛
你地俾啦
連登執柒左我生活唔到咩

老實如果佢加番個pm功能
增加一個月改名上限
我會毫不猶疑課金

有人搵十億都唔會比一蚊出黎

有人搵一蚊 都會比一蚊出黎

明既明

唔識用paypal 唔玩喇

打手仆街死

高登熱門都係得個幾十個comment，好慘

收嗲啦屌你老母

唔撚明點解唔可以喺apple store個內購支付
要整個paypal出嚟 好撚麻煩

APPLE再抽3成水
連狗想賺盡

bam撚左肥屍條仆街先算
block 左條撚樣都個個post 見到佢仲有d 柒頭係度quote

講on9野就要bam, 你仲惡過共產黨

點解啲小學雞成日咁鐘意將覺得唔值spin去話覺得貴
你最有錢最叻叻喇好未？

以前屌連狗一律比人話牙祖打手添啦
根本班人民智未開
當個賺你錢既管理員係偶像咁拜

連登成堆垃圾借刀假膠post
要比188一年真係不了

好多自以為唔低質嘅人一齊話返高登
我就真係唔走啦

趕客一樣

頭先潛水去左比188?

呢位師兄有道理
不過5毛5p入左就好難清
加上個forum熱左，就一定唔多唔少都有呢啲事
時代唔同人都唔同
有幾多人可以完完全全不被垃圾post吸引

依到啲人好奇怪
我話「想畀就畀，唔想畀就唔畀，冇逼你」
佢就會話「你畀關我撚事？」
之後到人地話「我畀都係想支持營運啫」
就有另一個人出嚟話「連登執咗唔關我事」
其實有咩係關你事？唔關你事但你又要去管人地咩意見？
「我唔講政治，但我支持政策」？

我就真係唔係好明有咩係唔關你事
但你係批評緊我個喎？但又話我做咩關你咩事？噉你做咩要批評我？都唔關你事

唔值既一蚊都唔值得比
仲搞得柒過牙蛆要我課成兩舊一年
賺能死條撚屌

連狗仲奸過呀joe 我del apps番高登算

課金未？

D賺錢技倆仲狗過牙蛆
短時間內榨乾d錢到時關see 收工走人

諗諗下都係用15蚊買ad block,再用$188加小小起steam買2k玩算 之前覺得2k太貴，依加覺得平左$188好抵比

由佢d廣告開始已經覺煩
係咁屈人彈出黎
佢就係睇死你地唔會番高登
188$無pm功能 多小學雞五毛 你玩埋我份

連狗用心良苦

開post上限增加，屌你唔怕笑死人

睇死佢遲啲加埋pm功能
不過呢啲唔係基本嘢嚟咩
點解要課金先有

樓主講得啱

有信用卡有連登account
冇信用卡冇連登account
解決小學雞

一個月淨係比改2次名真係唔知做乜柒
雖然我唔改名但我都覺得好撚唔合理

但高登真係好柒慢同埋醜
用mac default 係冇腳字佢都夾硬屈返隻新細明體俾我

話會比果啲幾時貼張圖上黎證明下
如果口講支持又唔俾
同啲強國人大叫愛強國跟住有外國居留權有咩分別
VIP 188唔係唔俾你收，自由定價，想買會買，反之亦然
係付出同收入唔成正比咁解
188只係咁少功能，大家覺得唔值咪屌
如果你話VIP有PM呀，名任改呀呢啲都仲有得拗下數
即係你打機課金買野/抽野都係想增強實力，同其他人有分別
俾左錢原來都係同唔洗俾爭果少少野，咁咪唔值囉

我玩隻垃圾驚都俾1600覺得冇所謂
但而家呢188完全好似比人當水魚就講唔通

一兩萬都好少啦

剛買了$8三個月試試

勁 有錢仔 威喎ching

只係想講 話唔比個啲 唔一定係小學生 冇信用卡 咩百幾蚊都比唔起

上討論區要俾錢。痴痴哋
whatsapp 8蚊一年D人都轉會啦。仲188

其實連登係咪紅底
想知個仆街有冇出賣會員，有啲人為咗錢乜都做得出

阿Joe有時都會開post回應會員政策問題
雖然未必係佢本人寫，但都叫做啲嘢
連狗

返高登有app用咩？？
官方app呀！ 仲要對住時事台洪非凡為首班垃圾
不了

whatsapp咁高使用率都係收8銀一年
而家你夠膽188一年免廣告，屌你明明啲廣告你質比我
即係你不斷質屎比人食，然後就叫人唔想再食屎就比錢我洗，仲要188一年咁貴， 屌你講唔講得通呀！

一開始扮親民 依家做任何野都唔會同會員交代

公道啲講句 vip188蚊一年絕對超值 我地連登萬鳩幾個會員 就算每人比$188一年都係得幾百萬 租server都唔止啦 呢個vip真係冇錢賺 連仔都係求打個和 以非牟利方式為會員提供更好既用戶體驗咋 唔明點解大家會話佢cap水 連仔都要食飯架

執柒左佢廿

唔值得比嘛

8蚊3個月 接受到
但係188蚊一年 我淨係接受到聽歌 apps

好似聽高質source果個app (叫tidal定咩?唔記得)都冇咁貴

仆街，睇見標題同頭一句就俾左負皮添

And

仲要成堆五毛狗
真係on撚9 dklm

一二百食一餐就唔夠洗

不如眾志整過個真高登啦

1美金就差唔多

我覺得再開重好啦
又唔洗比林狗撚，又可以整番d正常function
原始腦魔都冇得用

比狗撚

冇得翻高登啦 黎連登都係因 ios冇好高登app 而家一樣係冇
plus仔又同連登一伙

而家咪一樣
廣告食電食到滴水咁

$188? 上個forum咋喎，邊個會俾呀。

前面有人提質素，我覺得整個sort by 去篩走啲垃圾comment 會唔會好好多呀？即係好似reddit咁。而家每個comment都有得俾分，但其實無乜用，多人覺得好嘅comment又唔會顯眼啲。呢個方法嘅話垃圾仍然存在，但起碼唔洗成日見到。

駁唔到

就係每日見到嗰啲投票po, 5p 同mk，8蚊都俾唔落手

權力使人腐化呀
最尾都係會變到同高登一樣
無咩好講、反正我就不了

跟住一班中學雞同FM 感情台

講真 我都知連狗搞ser要錢
收貴啲都無可厚非
喂 屌你都唔係188咁既價呀嗎
淨係去廣告叫有啲用 其他淨係提升上限
可有可無既垃圾功能 有撚用咩

又唔聽民意 開左壇成年你先找數
HKG+有既功能你又無
Pm又唔出（雖然對我無用）

自己執生啦

原來而家要比188先上到連燈？

無錢咪睇下廣告囉，個世界係咁，講到無錢無得上咁

歡迎大家嚟到188 討論區

依件事真係好失望，俾返plus仔我ok?

講真唔值得 連登真係好多鬼鼠野

唔係成日上 連尼住除左vip仲有咩原因比人鬧連狗？

咪又係同高登一樣原因，熄登、透明度低、忽略會員意見，根本班會員要求由頭到尾都無變，從一而終

佢想你個post 沉就搬去吹水台
覺得唔中意就將你個post 四圍調 咁仆街既野高登都做唔出啦

賺到盡

無可否認之前HKG+ $8一年可能無賺咩錢，但起碼見唔到賺到盡既感覺

你無人流，你收1蚊都無人黎，當初早洩的確唔岩，但其實你都的確係食住佢條水上

唉

900幾正皮唔知係咪連仔改

其實點樣食兩家茶禮...
當有一批人轉左做收費用戶 冇廣告彈 其實連登廣告收入係會少左 而家啲ad banner都係cost per click咁計

push

畀錢許業珩買樓？不了

仲用Reddit黎比

十幾萬會員，如果只係8蚊1年，應該大多數人都會買
呢到都差唔多一百萬啦，同埋條數一定都多過會買188d人
係咪廣告費仲好搵，專登出到貴一貴，唔想你地去廣告

批踢踢實業坊，簡稱批踢踢、PTT，是一個台灣BBS，採用Telnet BBS技術運作，以學術性質為目的在網路上提供言論空間。目前由國立臺灣大學電子布告欄系統研究社管理，大部份的系統原始碼由國立臺灣大學資訊工程學系的學生與校友進行維護，並且邀請法律專業人士擔任法律顧問。

雖然批踢踢的創始人以及臺大各BBS站於1999年成立社團，但是並非臺灣大學的官方站台，社團也不代表PTT，僅宣揚 BBS 理念，協助系統管理，裝置硬體長久以來都是私自募得，因此在經營方式上也能較為自由。但由於所使用的臺大網路屬於臺灣學術網路，因此看板內容仍需遵守臺灣學術網路使用規定。

比多幾蚊買隻Adblock 永久仆柒你d 廣告啦 其他功能跟本垃圾

連狗咪就係睇死你地班連登小學生唔夠零用錢俾188蚊 咪繼續賺你廣告費

vip整個獨立server，然後非vip server日日熄由得幾萬人load廣告，咁咪焗到人上vip囉 發達計嚟㗎

連狗以為今次潛水可以過骨

證明lihkg真係搵好多錢

唔值就係唔值
就算舊垃圾賣一蚊都係唔值
講撚到個個唔肯畀錢嘅人都係冇錢咁

打去話信用卡比人盜用咗
paypal真係試過

其實唔肯俾個啲 係咪中學雞嚟？

冇錢學人上連登？！

連狗乜你咁低莊開分身做打手

又嚟一個
人有錢就一定要畀個vip?

入去睇佢啲資料都知咩料

呢單野嘈得最大聲果班係五毛 好明顯五毛想集中攻擊連仔

連狗醒過你地啦，佢點會唔知咁貴實比人屌、實冇人比錢

咁佢宜家咪可以繼續大條道理賣廣告賣資料

有用adblock都知連狗d廣告幾惡

諗起讓子彈飛
一雞死一雞鳴
人性本來無分別

舊登末期個陣都低質到一個點啦
5P5毛熱狗波台狗到處搞事
唔好玩啦

成班都癡撚線
覺得貴咪唔好俾囉，而家迫你買咩
YOUTUBE夠有廣告迫你睇啦，唔通又話YOUTUBE無良？
大把AV網迫你打J前睇廣告啦，咁你又繼續J？
又想免費用人地資源，又想人地照你意思去賺幾多
屌你地當左自己係邊個呀？

笑撚死 結果咪變膠登囉
我覺得連狗賺錢無問題 問題係佢最近處理唔太好
問題有d多
但好多人都屌佢賺錢 講到佢要開善堂咁
開論壇就唔比賺錢？
免費服務大家？

188買到PUBG玩，人地Game連埋Game Server Service點計?
PS Plus會藉正價268, 每個月有幾隻game送，仲要連埋Game Server Service。
你lihkg正價276，你個Server到底有幾巴閉可以貴過上面呢啲野?

但唔係強迫你買
你唔買其實照舊用到
一切不變

多人覺得好既回覆，好多時都係串on9仔，即係小學雞齊打交

回高登了

AV網同連狗一樣都係盜版狗
拎人心血賺錢
但av網會認
至於你拎youtube 黎比我真係笑撚左
垃圾連登憑咩同youtube 比？

一句講晒唔值咪唔比錢，有code就唔洗用isp開acc之後低撚質到好似高登開sms會員咁款

我打機比多幾百課金都冇咁嬲

咁咪唔好買
打咁多字做乜柒

慳apple 果三成有乜問題？
apple 不斷係到 剝削開發者心血

先唔講188真係貴到上腦

有本書你咪搞個orange囉
上架前你簽左協議架

你都on撚9
d apps亂收你錢都係蘋果賠返比你咋
連狗如果反口買左vip都有廣告係咪你賠返188比大家？

呢頭屌用家乞兒人地個forum server
個頭撐人乞兒apple個appstore同ios平台

分析，連狗一個月到底cap幾多錢

就算你唔買vip都好 連登一樣可以每年從每用戶身上賺到幾百蚊廣告費
姐係連狗已經計晒數 無論點都可以賺夠幾十萬甚至百萬月薪
成班傻仔仲未知原來連登可以賺咁多錢

打手技巧：
屌人比唔起，連狗都要賺錢開飯－＞被人駁左根本唔值呢個價－＞Spin講唔係迫你買。
然後繼續開Post屌人比唔起，連狗都要賺錢開飯

連衛兵: 188跌都跌左啦 > 但自己唔俾

口講課金支持營運但係用住8蚊plan先
即係佢地偉大既連主要蝕三個月錢

日日用嘅app點可以唔抵法

adblock 啦屌

其實當初班人話貴一貴都肯比 就係知佢無廣告賺但營運要成本
但佢宜家係出咗成年 賺哂你廣告費 仲有人直接落廣告比佢賺唔係Google Ads
賺盡之後再收返你高一高嘅價搞VIP 但又無乜function
錢佢就識賺 賺完再將server負擔轉嫁埋比VIP
都不突止 仲要用Paypal無IAP食盡佢
點樣唔比人屌呀佢?

做莊根本冇得輸
開左一年先出VIP就係用黎統計ads一年收到幾多錢，再去計番應有年費，唔畀VIP錢咪廣告收番之嘛
作為合法User只需考慮一年無廣告上連登值唔值188

我順便提提各位
ios adblock $15/永生永世 睇清楚唔係一年
android 唔洗錢 永生永世

咪係
咁低質
仲要我地俾錢不了

月入六萬 但係188我都唔想比喎我
唔通又屈鳩我

啲連登仔好勁月入幾百萬㗎嘛
你都係收返埋好啲

人地係仆街=自己做仆街都冇問題
勁

連狗以為連登係reddit 定Spotfiy 呀
收188 傻撚左
會唔會太睇得起自己抄番黎既紅登

唔怪個個都貪污走稅賣港啦

港共有份支持走水貨

痴撚線人地apple係成個系統專利同埋app store擁有人
用得人地啲嘢要比錢就係人地定咗嘅規矩
唔滿意可以唔做iOS做Android宜家唔係無選擇比你
用人地啲嘢又唔跟人規矩 正一仆街

出面d人唔敢入黎吠

住香港唔准提港獨

用lihkg唔准屌連狗

如果係android版就唔同講法
個app垃圾到暈
An用家真係冇乜理由仲去課金支持一個咁耐都唔改善app問題嘅人

如果收 18.8 就唔洗比連登仔屌

利申 你收我1.88我都屌

an機用家係棄嬰

【負荆請罪】全新高登app下週封測 希望大家滿意

新apps